運動耳機

請問 Jabra Elite sport升級版運動耳機 和Jaybird vista運動耳機 邊款好？Thx!